有冇人同我一樣HxH已經係心目中完咗

盡管佢依家有繼續出(一年十話都冇)
其實佢依家講嘅黑暗大陸又長，設定多字又多，完全搞到我冇晒興趣
加上呢篇有排講，佢又咁少出

所以係佢搵到老豆之後我就當就完咗

隨時富奸死膠左斷尾都似，我睇完選會長之後都停左，暗黑大陸等佢作到戲肉先睇

冇錯 呢家都係hea住睇 近排講緊啲咩謀殺 十幾個王子 幾十條友 又多字又亂 9睇算數

蟻篇的確好好睇 ，加上會長又死埋
感覺似完故

集集都好撚多字

本身已經有小小深度 要時間去消化
但拖得太耐 出幾集 呢頭明佢講咩
等你一年真係唔記得哂
又唔想睇返

依家仲要唔係點講旅團啲人

係咁作啲新角色出嚟

同意啊，小岡搵到佢老豆，基佬搵到佢想做既事。
兩個主角都完成左佢地最初一齊旅行既目的。

而家輪到第三第四主角條線，咪當新故事睇囉

得淡笑
原來覺得完左的原因係佢多宇同自己唔睇

咁多字轉出輕小說啦，屌！

不過依家除咗作者講返 旅團同西索打之外嘅劇情我都唔係好想睇

我反而覺得廁所戰神條線好悶。14個皇子鬥智鬥力仲好睇。

最近果d我連懶人包都唔想睇

應該話太亂了, 不論係故事同畫面, 搞到睇都唔想睇了

感覺好似將好多集嘅內容塞晒落一集入面

懷疑佢特登塞到咁多字等人棄睇搏腰斬

希索加同團長打果到我都唔係好睇得明

果都算係好少少

雖然變咗programming

太麻煩
正常對希索加呢d一係用非物理攻擊一係一擊致命
點會搞咁多技出黎

其實我都係為咗睇邊個贏

啲戰鬥畫面真係好鬼亂

希索加同蜘蛛係hunter最好睇既一part
開太多支線 唔知到幾時先收得返

啲字真係多左好多

其實而家鬥智鬥力咁都幾好睇
如果每週都有連載嘅話
隔太耐真係每次都要温下書先知做緊乜鳩

好呀，多d 人棄坑啦

一早厭左太多 on9 仔討論 hxh 邊個好打d

佢啲內心讀白太多，重多字過死亡筆記/金田一，對果幾個王子又無乜感覺，又無乜高潮位，好難頂。